只有建制落選，先有更大規模蛇齋餅粽

到時就會有2000$1個人頭叫你投票
而家好似1000$
Dllm收完你1000$入去再唔撚投你！
收你錢快過收柒婆團隊4000$

收完唔投 下屆一萬

識玩